點解環保人士仲唔出黎譴責警方污染空氣

認真一問，班狗成日亂放催淚煙唔會影響空氣咩？

依班屎忽鬼 冇事先識出黎鳩叫

班環保撚肯出下黎扮下野都好丫
點樣可以推到佢地出黎？